msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sylve\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-19T16:37:17.888Z\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-11 10:05+0800\n"
"Last-Translator: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language-Team: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: src/lib/stores/terminal.svelte.ts
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte src/routes/datacenter/+layout.svelte
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Console"
msgstr "终端"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/+layout.svelte
msgid "Notes"
msgstr "附注"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/config/+page.svelte
msgid "Switches"
msgstr "交换机"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Storage.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Ranges"
msgstr "范围"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Leases"
msgstr "租约"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Explorer"
msgstr "资源管理器"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Disks"
msgstr "磁盘"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Pools"
msgstr "存储池"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Datasets"
msgstr "数据集"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "File Systems"
msgstr "文件系统"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Volumes"
msgstr "卷"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Shares"
msgstr "共享"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Audit Logs"
msgstr "审计日志"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Utilities"
msgstr "工具"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Downloader"
msgstr "下载器"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Hardware.svelte
#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "PCI Passthrough"
msgstr "PCI 直通"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "Node — <0/>"
msgstr "节点 — <0/>"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte src/routes/datacenter/+layout.svelte
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte src/routes/datacenter/+layout.svelte
msgid "Difuse-sidebar"
msgstr "模糊侧边栏"

#: src/routes/datacenter/+layout.svelte
msgid "Cluster"
msgstr "集群"

#: src/lib/components/skeleton/LeftPanel.svelte
#: src/lib/components/skeleton/LeftPanelClustered.svelte
#: src/routes/datacenter/+layout.svelte
msgid "Data Center"
msgstr "数据中心"

#: src/routes/inactive-node/+page.svelte
msgid ""
"This node can’t be reached right now. Check the network connection and "
"confirm the node is\n"
"powered on."
msgstr ""
"此节点目前无法访问。请检查网络连接，并确认该节点\n"
"已开机。"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "Color Theme"
msgstr "色彩主题"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialization/Reboot.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Login.svelte
msgid "Sylve Logo"
msgstr "Sylve Logo"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialization/Reboot.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
msgid "SYLVE"
msgstr "SYLVE"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "Toggle navigation menu"
msgstr "切换导航菜单"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "Virtual Environment 0.0.1"
msgstr "虚拟环境 0.0.1"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "Create VM"
msgstr "创建虚拟机"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
msgid "Create Jail"
msgstr "创建 Jail"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "Toggle user menu"
msgstr "切换用户菜单"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "⌘⇧Q"
msgstr "⌘⇧Q"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
msgid "Sylve initialized"
msgstr "Sylve 已初始化"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
msgid "ZFS Storage Pools"
msgstr "ZFS 存储池"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
msgid "Select Pools"
msgstr "选择存储池"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "Virtualization"
msgstr "虚拟化"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "Jails"
msgstr "Jail"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "Samba Server"
msgstr "Samba 服务器"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP 服务器"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
msgid "WOL Server"
msgstr "WoL 服务器"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
msgid "We've hit the following errors during initialization"
msgstr "初始化过程中出现以下错误"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Initialize.svelte
#: src/lib/components/custom/Initialize.svelte
msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

#. placeholder {0}: Object.keys(value).length
#: src/lib/components/custom/KVTableModal.svelte
msgid "Object ({0} properties)"
msgstr "对象（{0} 个属性）"

#: src/lib/components/custom/Login.svelte
#: src/lib/components/custom/Terminal.svelte
#: src/lib/components/skeleton/TreeViewCluster.svelte
#: src/lib/components/ui/custom-input/combobox-bindable.svelte
#: src/lib/components/ui/custom-input/combobox.svelte
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Login.svelte
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/lib/components/custom/Login.svelte
msgid "Enter your username"
msgstr "输入你的用户名"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Login.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/lib/components/custom/Login.svelte
msgid "Realm"
msgstr "域"

#: src/lib/components/custom/Login.svelte
msgid "PAM"
msgstr "PAM"

#: src/lib/components/custom/Login.svelte
msgid "Sylve"
msgstr "Sylve"

#: src/lib/components/custom/Login.svelte
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: src/lib/components/custom/Login.svelte
#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/lib/components/custom/Dialog/SingleValue.svelte
#: src/lib/components/custom/SimpleSelect.svelte
msgid "Select an option"
msgstr "请选择一个选项"

#. placeholder {0}: sessionId
#: src/lib/components/custom/Terminal.svelte
msgid "Session killed: {0}"
msgstr "会话已终止：{0}"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
#: src/lib/components/custom/Terminal.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/JoinInformation.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Dialog/SingleValue.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/CreateFileOrFolderModal.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/FilepondModal.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/RenameModal.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/CPU.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
#: src/lib/components/custom/Terminal.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/CPU.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/PCIDevices.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/Clock.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/IgnoreUMSR.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/Serial.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/ShutdownWaitTime.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/WoL.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/FlashFile.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
#: src/lib/components/ui/dialog/dialog-content.svelte
#: src/lib/components/ui/sheet/sheet-content.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/lib/components/custom/Terminal.svelte
msgid "Add new tab"
msgstr "新增标签页"

#: src/lib/components/custom/TreeTable.svelte
#: src/lib/components/custom/TreeTableRemote.svelte
msgid "No data available"
msgstr "无数据可用"

#. placeholder {0}: sizes.length > 1 ? 's' : ''
#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Partition{0} created"
msgstr "已创建分区 {0}"

#. placeholder {0}: sizes.length > 1 ? 'partitions' : 'partition'
#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Error creating {0}"
msgstr "创建 {0} 时出错"

#. placeholder {0}: newPartitions.length + 1
#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "New Partition {0}"
msgstr "新建分区 {0}"

#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Create Partitions"
msgstr "创建分区"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/CreateFileOrFolderModal.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/RenameModal.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/CPU.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/CPU.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/PCIDevices.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/Clock.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/IgnoreUMSR.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/ShutdownWaitTime.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/WoL.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/FlashFile.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/snapshots/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/lib/components/custom/Charts/EChart.svelte
#: src/lib/components/custom/Charts/EChartSample.svelte
#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Usage"
msgstr "使用情况"

#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Existing"
msgstr "现有"

#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "No partitions created yet"
msgstr "尚未创建分区"

#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Add Partition"
msgstr "添加分区"

#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "No space left"
msgstr "空间已满"

#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Save Partitions"
msgstr "保存分区"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Standard Switch"
msgstr "标准交换机"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Disk - Initialize GPT"
msgstr "磁盘 - 初始化 GPT"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Disk - Wipe"
msgstr "磁盘 - 擦写"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Network Object"
msgstr "网络对象"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "File Explorer - Delete"
msgstr "文件管理器 - 删除"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "File Explorer"
msgstr "文件管理器"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "ZFS Filesystem"
msgstr "ZFS 文件系统"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "ZFS Volume"
msgstr "ZFS 卷"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Samba Share"
msgstr "Samba 共享"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Auth Group"
msgstr "认证组"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Auth User"
msgstr "认证用户"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Samba Config - Edit"
msgstr "Samba 配置 - 编辑"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "ZFS Dataset - Bulk Delete"
msgstr "ZFS 数据集 - 批量删除"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "ZFS Snapshot"
msgstr "ZFS 快照"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "VM - Start"
msgstr "虚拟机 - 启动"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "VM - Stop"
msgstr "虚拟机 - 停止"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Jail - Start"
msgstr "Jail - 启动"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Jail - Stop"
msgstr "Jail - 停止"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "VM Storage - Detach"
msgstr "虚拟机存储 - 分离"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "VM Storage - Attach"
msgstr "虚拟机存储 - 附加"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Manual Switch"
msgstr "手动交换机"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
msgid "ZFS Pool"
msgstr "ZFS 存储池"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Disk - Create Partitions"
msgstr "磁盘 - 创建分区"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Login - Create"
msgstr "登录 - 创建"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Basic.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Basic.svelte
#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/audit-logs/+page.svelte
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "No response"
msgstr "无回应"

#: src/lib/components/custom/Cluster/JoinInformation.svelte
#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Node ID"
msgstr "节点 ID"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Suffrage"
msgstr "权限"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "View Join Information"
msgstr "查看加入信息"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Create Cluster"
msgstr "创建集群"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Join Cluster"
msgstr "加入集群"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Reset Cluster"
msgstr "重置集群"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "This will reset clustering data on this node"
msgstr "这将重置此节点上的集群数据"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Failed to reset cluster"
msgstr "集群重置失败"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Login required after cluster reset"
msgstr "集群重置后需要登录"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
msgid "Note updated"
msgstr "附注已更新"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
msgid "Failed to update note"
msgstr "附注更新失败"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Note created"
msgstr "已创建附注"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Failed to create note"
msgstr "附注创建失败"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/manual/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/storage/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Bulk Delete"
msgstr "批量删除"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/manual/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/snapshots/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/storage/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "New"
msgstr "新键"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Note"
msgstr "附注"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Post Upgrade Summary"
msgstr "升级后概要"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "This is a note"
msgstr "这是附注"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Dialog/SingleValue.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/CPU.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/CPU.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/PCIDevices.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/Clock.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/IgnoreUMSR.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/ShutdownWaitTime.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/WoL.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Failed to delete note"
msgstr "附注删除失败"

#: src/routes/[node]/notes/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Failed to delete notes"
msgstr "附注删除失败"

#: src/lib/components/custom/Charts/Area.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "RAM Usage"
msgstr "内存使用情况"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Swap Usage"
msgstr "Swap 使用率"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Network RX"
msgstr "网络接收"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Network TX"
msgstr "网络发送"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用情况"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "CPU(s)"
msgstr "CPU"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Load Average"
msgstr "平均负载"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Boot Mode"
msgstr "启动模式"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Sylve Version"
msgstr "Sylve 版本"

#: src/lib/components/custom/Charts/EChart.svelte
#: src/lib/components/custom/Charts/EChartSample.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用情况"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Network Usage"
msgstr "网络使用情况"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "Details"
msgstr "详情"

#. placeholder {0}: s3Storage.bucket
#. placeholder {1}: s3Storage.region
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "Bucket: {0}<br/>Region: {1}"
msgstr "存储桶：{0}<br/>区域：{1}"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#. placeholder {0}: dirStorage.path
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "Path: {0}"
msgstr "路径：{0}"

#. placeholder {0}: activeRow?.name
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "This will delete {0}"
msgstr "将删除 {0}"

#. placeholder {0}: activeRow?.name
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "Failed to delete {0}"
msgstr "{0} 删除失败"

#. placeholder {0}: activeRow?.name
#: src/routes/datacenter/storage/+page.svelte
msgid "Deleted {0}"
msgstr "{0} 已删除"

#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Note deleted"
msgstr "附注已删除"

#: src/routes/datacenter/notes/+page.svelte
msgid "Notes deleted"
msgstr "附注已删除"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Health"
msgstr "健康度"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Single Node"
msgstr "单节点"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Quorate: Yes"
msgstr "法定节点：是"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Quorate: Yes (Degraded)"
msgstr "法定节点：是（降级）"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Quorate: No"
msgstr "法定节点：否"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#. placeholder {0}: statusCounts.online || 0
#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Online: {0}"
msgstr "在线：{0}"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Online: 1"
msgstr "在线：1"

#. placeholder {0}: statusCounts.offline || 0
#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Offline: {0}"
msgstr "离线： {0}"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Offline: N/A"
msgstr "离线：不适用"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Basic.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/routes/datacenter/summary/+page.svelte
msgid "Last Ping"
msgstr "上次 Ping"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Username and password are required"
msgstr "需要用户名和密码"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Invalid username"
msgstr "用户名无效"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Username already exists"
msgstr "用户名已存在"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Invalid email address"
msgstr "电子邮件地址无效"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Password must be at least 8 characters long"
msgstr "密码长度必须至少为 8 个字符"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Failed to create user"
msgstr "用户创建失败"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "User created"
msgstr "用户已创建"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "No user selected for editing"
msgstr "未选择要编辑的用户"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Failed to edit user"
msgstr "用户编辑失败"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "User edited"
msgstr "已编辑用户"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#. placeholder {0}: user?.username
#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Edit User - {0}"
msgstr "编辑用户 - {0}"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "Enter or generate password"
msgstr "输入或生成密码"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
msgid "Admin"
msgstr "Admin"

#: src/lib/components/custom/Authentication/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/CreateFileOrFolderModal.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Invalid IP address"
msgstr "IP 地址无效"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Invalid port number"
msgstr "端口号无效"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
msgid "Failed to create cluster"
msgstr "集群创建失败"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
msgid "Cluster created"
msgstr "集群已创建"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Node IP"
msgstr "节点 IP"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Node Port"
msgstr "节点端口"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Leader API is required"
msgstr "需要 Leader API"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Cluster Key is required"
msgstr "需要集群密钥"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Unable to join cluster"
msgstr "无法加入集群"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Joined cluster"
msgstr "已加入集群"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Leader API (192.168.1.1:8181)"
msgstr "Leader API (192.168.1.1:8181)"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/JoinInformation.svelte
msgid "Cluster Key"
msgstr "集群密钥"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Join.svelte
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/lib/components/custom/Cluster/JoinInformation.svelte
msgid "Cluster key copied"
msgstr "集群密钥已复制"

#: src/lib/components/custom/Cluster/JoinInformation.svelte
msgid "Cluster Information"
msgstr "集群信息"

#: src/lib/components/custom/Cluster/JoinInformation.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/config/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/hardware/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: src/lib/components/custom/Charts/Bar.svelte
#: src/lib/components/custom/Charts/LayerBrush.svelte
#: src/lib/components/custom/Cluster/JoinInformation.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/config/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/hardware/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/lib/components/custom/Cluster/JoinInformation.svelte
msgid "Leader Node"
msgstr "Leader 节点"

#: src/lib/components/custom/Cluster/JoinInformation.svelte
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/lib/components/custom/Charts/Area.svelte
msgid "HH:mm"
msgstr "HH:mm"

#: src/lib/components/custom/Charts/Area.svelte
msgid "Disable Zoom"
msgstr "禁用缩放"

#: src/lib/components/custom/Charts/Area.svelte
msgid "Enable Zoom"
msgstr "启用缩放"

#: src/lib/components/custom/Charts/Area.svelte
#: src/lib/components/custom/Charts/Bar.svelte
msgid "<0/> Reset zoom"
msgstr "<0/> 重置缩放"

#: src/lib/components/custom/Charts/Bar.svelte
msgid "Baseline"
msgstr "基线"

#: src/lib/components/custom/Charts/Bar.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/audit-logs/+page.svelte
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/lib/components/custom/Dialog/Alert.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Delete.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: src/lib/components/custom/Dialog/Alert.svelte
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete"
msgstr "此操作无法撤销。永久删除"

#: src/lib/components/custom/Dialog/Alert.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Delete.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/lib/components/custom/Dialog/Alert.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Delete.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/lib/components/custom/Dialog/SingleValue.svelte
msgid "Enter value"
msgstr "输入值"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/CreateFileOrFolderModal.svelte
#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/CreateFileOrFolderModal.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/FlashFile.svelte
#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "File"
msgstr "文件"

#. placeholder {0}: isFolder ? 'Folder' : 'File'
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/CreateFileOrFolderModal.svelte
msgid "<0/> Create {0}"
msgstr "<0/> 创建 {0}"

#. placeholder {0}: isFolder ? 'folder' : 'file'
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/CreateFileOrFolderModal.svelte
msgid "Enter {0} name"
msgstr "输入 {0} 名称"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/FilepondModal.svelte
#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "<0/> Upload File"
msgstr "<0/> 上传文件"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/GridView.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
msgid "<0/> Open"
msgstr "<0/> 打开"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/GridView.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
msgid "<0/> Download"
msgstr "<0/> 下载"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/GridView.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
msgid "<0/> Copy"
msgstr "<0/> 复制"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/GridView.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
msgid "<0/> Cut"
msgstr "<0/> 剪切"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/GridView.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/RenameModal.svelte
msgid "<0/> Rename"
msgstr "<0/> 重命名"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/GridView.svelte
#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
msgid "<0/> Delete"
msgstr "<0/> 删除"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/RenameModal.svelte
msgid "Enter new name"
msgstr "输入新名称"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/RenameModal.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/audit-logs/+page.svelte
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "<0/> Add New"
msgstr "<0/> 新建项目"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "New File"
msgstr "新建文件"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "New Folder"
msgstr "新建文件夹"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "Search files..."
msgstr "搜索文件……"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "<0/> Sort"
msgstr "<0/> 排序"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "A - Z"
msgstr "A - Z"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "Z - A"
msgstr "Z - A"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改时间"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/Toolbar.svelte
msgid "First Modified"
msgstr "首次修改时间"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
msgid "MMM d"
msgstr "月日"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
msgid "MMM d, yyyy"
msgstr "月日，年"

#: src/lib/components/custom/FileExplorer/ListView.svelte
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: src/lib/components/custom/TreeTable/Search.svelte
#: src/lib/components/ui/custom-input/combobox-bindable.svelte
#: src/lib/components/ui/custom-input/combobox.svelte
msgid "Search..."
msgstr "选择……"

#: src/lib/components/custom/TreeTable/Search.svelte
msgid "Escape"
msgstr "退出"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Share name already exists"
msgstr "共享名称已存在"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Name is required"
msgstr "名称为必填项"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Dataset is required"
msgstr "数据集为必填项"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "No groups selected and guests are not allowed"
msgstr "未选择任何组且不允许访客"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Share cannot have overlapping groups"
msgstr "共享不能有重叠的组"

#. placeholder {0}: edit ? 'edit' : 'create'
#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Failed to {0} Samba share"
msgstr "{0} Samba 共享失败"

#. placeholder {0}: edit ? 'edited' : 'created'
#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Samba share {0}"
msgstr "Samba 共享 {0}"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Edit Samba Share"
msgstr "编辑 Samba 共享"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Create Samba Share"
msgstr "创建 Samba 共享"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Select dataset"
msgstr "选择数据集"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
msgid "Read-Only Groups"
msgstr "只读群组"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Select groups"
msgstr "选择群组"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
msgid "Writeable Groups"
msgstr "可写群组"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Create Mask"
msgstr "创建 Mask"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Directory Mask"
msgstr "目录 Mask"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Guests"
msgstr "来宾"

#: src/lib/components/custom/Samba/Share.svelte
msgid "Read Only"
msgstr "只读"

#: src/lib/components/ui/breadcrumb/breadcrumb-ellipsis.svelte
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/lib/components/ui/command/command-dialog.svelte
msgid "Command Palette"
msgstr "命令面板"

#: src/lib/components/ui/command/command-dialog.svelte
msgid "Search for a command to run"
msgstr "查找要运行的命令"

#: src/lib/components/ui/custom-input/combobox-bindable.svelte
msgid "Type to create"
msgstr "输入以创建"

#: src/lib/components/ui/custom-input/combobox-bindable.svelte
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/lib/components/ui/custom-input/combobox.svelte
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Basic.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Basic.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
msgid "Metric"
msgstr "度量"

#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#. placeholder {0}: ifaceData.name
#: src/routes/[node]/network/interfaces/+page.svelte
msgid "Details - {0}"
msgstr "详情- {0}"

#. placeholder {0}: device
#. placeholder {1}: vendor
#: src/routes/[node]/settings/device-passthrough/+page.svelte
msgid ""
"Are you sure you want to pass through <b>{0}</b> by <b>{1}</b>? This will "
"make it unavailable to the host."
msgstr "您确定要通过 <b>{0}</b> 传递 <b>{1}</b> 吗？这将导致主机无法使用它。"

#. placeholder {0}: device
#. placeholder {1}: vendor
#: src/routes/[node]/settings/device-passthrough/+page.svelte
msgid ""
"Are you sure you want to remove passthrough for <b>{0}</b> by <b>{1}</b>? "
"This will make it available to the host again."
msgstr ""
"您确定要移除 <b>{1}</b> 的 <b>{0}</b> 直通吗？这将使主机可以再次使用它。"

#: src/routes/[node]/settings/device-passthrough/+page.svelte
msgid "Enable Passthrough"
msgstr "启用直通"

#: src/routes/[node]/settings/device-passthrough/+page.svelte
msgid "Disable Passthrough"
msgstr "禁用直通"

#: src/routes/[node]/settings/device-passthrough/+page.svelte
msgid "Device added to passthrough"
msgstr "直通设备"

#: src/routes/[node]/settings/device-passthrough/+page.svelte
msgid "Failed to add device to passthrough"
msgstr "设备直通失败"

#: src/routes/[node]/settings/device-passthrough/+page.svelte
msgid "Device removed from passthrough"
msgstr "禁用设备直通"

#: src/routes/[node]/settings/device-passthrough/+page.svelte
msgid "Device is in use by a VM, failed to remove"
msgstr "虚拟机正在使用该设备，移除失败"

#: src/routes/[node]/settings/device-passthrough/+page.svelte
msgid "Failed to remove device from passthrough"
msgstr "无法将设备从直通中移除"

#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
msgid "Updated At"
msgstr "更新于"

#. placeholder {0}: active?.name
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
msgid "Object {0} deleted"
msgstr "已删除对象 {0}"

#. placeholder {0}: active?.name
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
msgid "Object {0} is in use"
msgstr "对象 {0} 正在使用中"

#. placeholder {0}: active?.name
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
msgid "Error deleting object {0}"
msgstr "删除对象 {0} 时出错"

#. placeholder {0}: activeDisk.device
#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "S.M.A.R.T Values ({0})"
msgstr "S.M.A.R.T 值 ({0})"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "NVMe"
msgstr "NVMe"

#. placeholder {0}: activePartition.name
#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid ""
"This action cannot be undone. This will permanently <b>delete</b> partition "
"<b>{0}</b>."
msgstr "此操作无法撤销。这将永久 <b>删除</b> 分区 <b>{0}</b>。"

#. placeholder {0}: activeDisk.device
#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid ""
"This action cannot be undone. This will permanently <b>wipe</b> disk <b>{0}</"
"b>."
msgstr "此操作无法撤销。这将永久 <b>擦除</b> 磁盘 <b>{0}</b>。"

#. placeholder {0}: activeDisk.device
#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Disk {0} initialized with GPT"
msgstr "已使用 GPT 初始化磁盘 {0}"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "S.M.A.R.T Values"
msgstr "S.M.A.R.T 值"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Initialize GPT"
msgstr "GPT 初始化"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Wipe Disk"
msgstr "擦除磁盘"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Delete Partition"
msgstr "删除分区"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Create Partition"
msgstr "创建分区"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Disk Wiped"
msgstr "已擦除磁盘"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Partition Deleted"
msgstr "已删除分区"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Device busy"
msgstr "设备忙"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Unable to wipe busy disk"
msgstr "无法擦除正在使用的磁盘"

#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Unable to delete busy partition"
msgstr "无法删除正在使用的分区"

#. placeholder {0}: activeDisk ? 'wiping disk' : 'deleting partition'
#. placeholder {1}: result.error
#: src/routes/[node]/storage/disks/+page.svelte
msgid "Error {0}: {1}"
msgstr "错误 {0}: {1}"

#. placeholder {0}: isFolder ? 'folder' : 'file'
#. placeholder {1}: name
#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "Failed to create {0} \"{1}\""
msgstr "{0} \"{1}\" 创建失败"

#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "Renamed successfully"
msgstr "重命名完成"

#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "Failed to rename"
msgstr "重命名失败"

#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "Drop files here to upload"
msgstr "将文件拖放到此处以上传"

#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "Files will be uploaded to the current folder"
msgstr "文件将上传到当前文件夹"

#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "<0/> Refresh"
msgstr "<0/> 刷新"

#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "<0/> Paste"
msgstr "<0/> 粘贴"

#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "<0/> New File"
msgstr "<0/> 新建文件"

#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "<0/> New Folder"
msgstr "<0/> 新建文件夹"

#. placeholder {0}: sortedItems.length
#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "{0} items"
msgstr "{0} 个项目"

#. placeholder {0}: sortedItems.filter((item: any) => item.type === 'folder').length
#. placeholder {1}: sortedItems.filter((item: any) => item.type === 'file').length
#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "{0} folders, {1} files"
msgstr "{0} 个文件夹，{1} 个文件"

#. placeholder {0}: modals.delete.item.type === 'folder' ? 'folder' : 'file'
#. placeholder {1}: modals.delete.item.id.split('/').pop() || ''
#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "Failed to delete {0} \"{1}\"."
msgstr "无法删除 {0} “{1}”。"

#. placeholder {0}: selectedItems.length
#. placeholder {1}: selectedItems.length > 1 ? 's' : ''
#: src/routes/[node]/storage/explorer/+page.svelte
msgid "Failed to delete {0} item{1}."
msgstr "无法删除 {0} 个项目{1}。"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Please enter a valid URL"
msgstr "请输入有效的 URL"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Please enter a valid Magnet, HTTP URL or Path"
msgstr "请输入有效的磁力链接、HTTP URL 或路径"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Invalid file name"
msgstr "文件名无效"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Download started"
msgstr "已开始下载"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Failed to get download link"
msgstr "下载链接获取失败"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Magnet / HTTP URL / Path"
msgstr "磁力链接 / HTTP URL / 路径"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Optional File Name"
msgstr "可选文件名"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Ignore TLS Errors"
msgstr "忽略 TLS 错误"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Failed to delete download"
msgstr "删除下载失败"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Failed to delete downloads"
msgstr "删除下载失败"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Missing required fields"
msgstr "缺少必填字段"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Failed to create S3 storage"
msgstr "S3 存储创建失败"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "S3 storage created"
msgstr "已创建 S3 存储"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Failed to create Directory storage"
msgstr "目录存储创建失败"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Directory storage created"
msgstr "目录存储已创建"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Please select a storage type"
msgstr "请选择存储类型"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Create Storage"
msgstr "创建存储"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Select Type"
msgstr "选择类型"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Bucket"
msgstr "存储桶"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Access Key"
msgstr "访问密钥"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: src/lib/components/custom/Cluster/Storage/Create.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/audit-logs/+page.svelte
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Basic.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Basic.svelte
msgid "Select Node"
msgstr "选择节点"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Basic.svelte
msgid "Jail Name"
msgstr "Jail 名称"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Basic.svelte
msgid "Postgres"
msgstr "Postgres"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Basic.svelte
msgid "Jail ID"
msgstr "Jail ID"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Basic.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Basic.svelte
msgid "Optional description for this virtual machine"
msgstr "有关此虚拟机的可选描述"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
msgid "Failed to create jail"
msgstr "jail 创建失败"

#. placeholder {0}: data.name
#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
msgid "Jail {0} created"
msgstr "已创建 Jail {0}"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Hardware.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Hardware.svelte
msgid "CPU Cores"
msgstr "CPU 核心数"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Hardware.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Hardware.svelte
msgid "Memory Size"
msgstr "内存大小"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Hardware.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Boot Order"
msgstr "启动顺序"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Hardware.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "Start On Boot"
msgstr "开机启动"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Hardware.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Resource Limits"
msgstr "资源限制"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
msgid "Mac"
msgstr "MAC"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
msgid "Standard switch"
msgstr "标准交换机"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
msgid "Manual switch"
msgstr "自定义交换机"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
msgid "Inherit network from the host"
msgstr "从主机继承网络"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
msgid "No network switch will be allocated now, you can add it later"
msgstr "当前不会分配网络交换机，您可以稍后添加"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "IPv4 Network"
msgstr "IPv4 网络"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
msgid "Select IPv4"
msgstr "选择 IPv4"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "IPv4 Gateway"
msgstr "IPv4 网关"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Select IPv4 Gateway"
msgstr "选择 IPv4 网关"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "IPv6 Network"
msgstr "IPv6 网络"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
msgid "Select IPv6"
msgstr "选择 IPv6"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "IPv6 Gateway"
msgstr "IPv6 网关"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Select IPv6 Gateway"
msgstr "选择 IPv6 网关"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
msgid "Select MAC"
msgstr "选择 MAC"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Storage.svelte
msgid "Base"
msgstr "基本"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Storage.svelte
msgid "Select base"
msgstr "选择基础项"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/CPU.svelte
msgid "CPU cores must be at least 1"
msgstr "CPU 核心数必须至少为 1"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/CPU.svelte
msgid "CPU cores updated"
msgstr "CPU 核心数已更新"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/CPU.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/CPU.svelte
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
msgid "RAM value must be greater than 0"
msgstr "内存值必须大于 0"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
msgid "RAM value exceeds available memory"
msgstr "RAM 值超出可用内存"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
msgid "RAM value is too high, at least 1 GiB must be reserved for the host"
msgstr "内存值过高，必须至少为主机保留 1 GiB"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
msgid "Failed to modify RAM"
msgstr "内存调整失败"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
msgid "RAM modified"
msgstr "内存已调整"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
msgid "Jail not found"
msgstr "找不到 Jail"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
msgid "Invalid domain"
msgstr "域名无效"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
msgid "Invalid DNS server"
msgstr "DNS 服务器无效"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
msgid "Error updating DHCP configuration"
msgstr "更新 DHCP 时出错"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
msgid "Updated DHCP configuration"
msgstr "DHCP 配置已更新"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
msgid "Update DHCP Configuration"
msgstr "更新 DHCP 配置"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/config/+page.svelte
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/config/+page.svelte
msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS 服务器"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
msgid "Select DNS servers"
msgstr "选择 DNS 服务器"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
msgid "Select switches"
msgstr "选择交换机"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Config.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/config/+page.svelte
msgid "Expand Hosts"
msgstr "扩展 Hosts"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
msgid "Host(s)"
msgstr "主机"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
msgid "Network(s)"
msgstr "网络"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
msgid "MAC(s)"
msgstr "MAC"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/objects/+page.svelte
msgid "DUID(s)"
msgstr "DUID"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Type is required"
msgstr "需要指定类型"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "At least one host must be selected"
msgstr "必须至少选择一个主机"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "At least one network must be selected"
msgstr "必须至少选择一个网络"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "At least one MAC must be selected"
msgstr "必须至少选择一个 MAC 地址"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "At least one DUID must be selected"
msgstr "必须至少选择一个 DUID"

#. placeholder {0}: host
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Invalid host IP: {0}"
msgstr "无效的主机 IP：{0}"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Cannot mix IPv4 and IPv6 addresses"
msgstr "无法混合 IPv4 和 IPv6 地址"

#. placeholder {0}: net
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Invalid network CIDR: {0}"
msgstr "无效的网络 CIDR：{0}"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Cannot mix IPv4 and IPv6 networks"
msgstr "无法混合使用 IPv4 和 IPv6 网络"

#. placeholder {0}: mac
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Invalid MAC address: {0}"
msgstr "无效的 MAC 地址：{0}"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "DUID cannot be empty"
msgstr "DUID 必须非空"

#. placeholder {0}: duid
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Invalid DUID: {0}"
msgstr "无效的 DUID： {0}"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Failed to create network object"
msgstr "网络对象创建失败"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Object with this name already exists"
msgstr "已存在同名对象"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Created object"
msgstr "已创建对象"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Host object used in switch, only one IP is allowed"
msgstr "主机对象已用于交换机，仅允许使用一个 IP"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "No changes detected"
msgstr "未检测到任何更改"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Cannot change type of object that is in use"
msgstr "无法更改使用中的对象类型"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Cannot change object of active VM"
msgstr "无法更改运行中的虚拟机的对象"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Failed to update network object"
msgstr "网络对象更新失败"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Updated object"
msgstr "对象已更新"

#. placeholder {0}: editingObject.name
#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Edit Object - {0}"
msgstr "编辑对象 - {0}"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Create Object"
msgstr "创建对象"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/Clock.svelte
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Select hosts"
msgstr "选择主机"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Select networks"
msgstr "选择网络"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "MACs"
msgstr "MAC"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Select MACs"
msgstr "选择 MAC"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "DUIDs"
msgstr "DUID"

#: src/lib/components/custom/Network/Objects/CreateOrEdit.svelte
msgid "Select DUIDs"
msgstr "选择 DUID"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/Clock.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Local Time"
msgstr "地方时"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "VNC Port"
msgstr "VNC 端口"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "VNC Password"
msgstr "VNC 密码"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Enter or generate passphrase"
msgstr "输入或生成密码短语"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "VNC Resolution"
msgstr "VNC 分辨率"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "Select VNC resolution"
msgstr "选择 VNC 分辨率"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/Clock.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Clock Offset"
msgstr "时钟偏移"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "Select Time Offset"
msgstr "选择时间偏移"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "Startup/Shutdown Order"
msgstr "启动/关闭顺序"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/Serial.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Serial Console"
msgstr "串口终端"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "VNC Wait"
msgstr "等待 VNC"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "TPM Emulation"
msgstr "TPM 仿真"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "Enable Cloud-Init"
msgstr "启用 Cloud-Init"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "Cloud-Init User Data"
msgstr "Cloud-Init 用户数据"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
msgid "Cloud-Init Meta Data"
msgstr "Cloud-Init 元数据"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Basic.svelte
msgid "VM Name"
msgstr "虚拟机名称"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Hardware.svelte
msgid "CPU Sockets"
msgstr "CPU 插槽"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Hardware.svelte
msgid "CPU Threads"
msgstr "CPU 线程"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "CPU Pinning"
msgstr "CPU 亲和性"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. placeholder {0}: modal.name
#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
msgid "Created VM {0}"
msgstr "已创建虚拟机 {0}"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
msgid "Failed to create VM"
msgstr "虚拟机创建失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/CreateVM.svelte
msgid "Create Virtual Machine"
msgstr "创建虚拟机"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
msgid "VirtIO"
msgstr "VirtIO"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "Emulation Type"
msgstr "模拟类型"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
msgid "Emulation type"
msgstr "仿真类型"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Network.svelte
msgid "Select MAC address"
msgstr "选择 MAC 地址"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "Storage Pool"
msgstr "存储池"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "Select storage pool"
msgstr "选择存储池"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "Disk Size"
msgstr "磁盘大小"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "Select emulation type"
msgstr "选择模拟类型"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "Installation Media"
msgstr "安装介质"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "Select installation media"
msgstr "选择安装介质"

#. placeholder {0}: socketIndex
#. placeholder {0}: socketIndex
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Socket {0}"
msgstr "插槽 {0}"

#. placeholder {0}: coreSelectionLimit
#. placeholder {0}: coreSelectionLimit
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "You can only select up to {0} cores."
msgstr "最多只能选择 {0} 个核心。"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "<0/> CPU Pinning"
msgstr "<0/> CPU 亲和性"

#. placeholder {0}: actualAvailable
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "{0} available"
msgstr "{0} 可用"

#. placeholder {0}: busyCount
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "{0} busy"
msgstr "{0} 正在使用"

#. placeholder {0}: (selectedCount || 0) + (hasSelection ? 0 : inUseCount)
#. placeholder {0}: selectedLabels.length
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
#: src/lib/components/ui/custom-input/combobox-bindable.svelte
msgid "{0} selected"
msgstr "已选择 {0}"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "<0/> Back to Sockets"
msgstr "<0/> 返回到插槽"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Select All Available"
msgstr "选择所有可用项"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Clear Selection"
msgstr "清除选择"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Save & Back to Sockets"
msgstr "保存并返回到插槽"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Clear All Pinning"
msgstr "清除所有亲和性设置"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/CPU.svelte
msgid "Failed to modify CPU"
msgstr "CPU 调整失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/CPU.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
msgid "VM not found"
msgstr "找不到虚拟机"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/CPU.svelte
msgid "Sockets"
msgstr "插槽"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/CPU.svelte
msgid "Cores"
msgstr "核心"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/CPU.svelte
msgid "Threads"
msgstr "线程"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/PCIDevices.svelte
msgid "Failed to modify PCI devices"
msgstr "PCI 设备调整失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/PCIDevices.svelte
msgid "PCI devices modified"
msgstr "PCI 设备已修改"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/PCIDevices.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "PCI Devices"
msgstr "PCI 设备"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/PCIDevices.svelte
msgid "Select PCI Devices"
msgstr "选择 PCI 设备"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
msgid "Switch is required"
msgstr "需要指定交换机"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
msgid "Emulation is required"
msgstr "需要指定仿真"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
msgid "Error attaching VM to switch"
msgstr "将虚拟机连接到交换机时出错"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
msgid "VM attached to switch"
msgstr "虚拟机已连接到交换机"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
msgid "New Network"
msgstr "新建网络"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
msgid "Select Switch"
msgstr "选择交换机"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
msgid "Emulation"
msgstr "仿真"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Network.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Select Emulation"
msgstr "选择仿真"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/Clock.svelte
msgid "Failed to modify clock offset"
msgstr "时钟偏差调整失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/Clock.svelte
msgid "Modified clock offset"
msgstr "时钟偏差已修改"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/Clock.svelte
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Invalid storage name"
msgstr "存储名称无效"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "No ZFS pool selected"
msgstr "未选择 ZFS 存储池"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Please specify a boot order"
msgstr "请指定启动顺序"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Boot order already in use"
msgstr "启动顺序已被占用"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Invalid disk path"
msgstr "磁盘路径无效"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Unable to find disk"
msgstr "找不到磁盘"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Please select a ZFS Volume"
msgstr "请选择 ZFS 卷"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Failed to import disk"
msgstr "磁盘导入失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Disk imported"
msgstr "磁盘已导入"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Please specify a size"
msgstr "请指定大小"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Failed to attach disk"
msgstr "磁盘附加失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Disk attached"
msgstr "已附加磁盘"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "New Storage"
msgstr "新建存储"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "DB Storage"
msgstr "DB 存储"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Disk Type"
msgstr "磁盘类型"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Select Disk Type"
msgstr "选择磁盘类型"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Raw Disk"
msgstr "裸磁盘"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/snapshots/+page.svelte
msgid "Pool"
msgstr "存储池"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Select Pool"
msgstr "选择存储池"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "ISO Image"
msgstr "ISO 镜像"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Select ISO Image"
msgstr "选择 ISO 镜像"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Raw Disk Path"
msgstr "裸磁盘路径"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Select ZFS Volume"
msgstr "选择 ZFS 卷"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "AHCI Hard Disk"
msgstr "AHCI 硬盘"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "VirtIO Block"
msgstr "VirtIO 块"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "Password too short"
msgstr "密码太短"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "Port must be between 5900 and 65535"
msgstr "端口必须介于 5900 到 65535 之间"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "Invalid resolution selected"
msgstr "所选分辨率无效"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "VNC port already in use"
msgstr "VNC 端口已被占用"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "Failed to modify VNC"
msgstr "VNC 修改失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "VNC modified"
msgstr "VNC 已修改"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "VNC"
msgstr "VNC"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/VNC.svelte
msgid "Wait for VNC"
msgstr "等待 VNC 连接"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
msgid ""
"Either both user and meta data should be empty or both should be provided"
msgstr "用户和元数据要么都为空，要么都必须提供"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
msgid "Failed to modify Cloud Init data"
msgstr "Cloud-Init 数据修改失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
msgid "Modified Cloud Init data"
msgstr "Cloud-Init 数据已修改"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Cloud Init"
msgstr "Cloud-Init"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
msgid "User Data"
msgstr "用户数据"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
msgid "Cloud Init Data"
msgstr "Cloud-Init 数据"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
msgid "Metadata"
msgstr "没有元数据"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/CloudInit.svelte
msgid "Cloud Init Metadata"
msgstr "Cloud-Init 元数据"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/Serial.svelte
msgid "Failed to modify serial console"
msgstr "串行控制台修改失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/Serial.svelte
msgid "Modified serial console"
msgstr "串行控制台已修改"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/Serial.svelte
msgid ""
"This VM currently has serial console access enabled. You can disable it "
"using the button\n"
"below."
msgstr ""
"此虚拟机当前已启用串行控制台访问。您可以使用\n"
"下方按钮将其禁用。"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/Serial.svelte
msgid ""
"This VM currently has serial console access disabled. You can enable it "
"using the button\n"
"below."
msgstr ""
"此虚拟机当前已禁用串行控制台访问。您可以使用\n"
"下方按钮将其启用。"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/Serial.svelte
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/Serial.svelte
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/ShutdownWaitTime.svelte
msgid "Shutdown Wait Time must be a non-negative number"
msgstr "关机等待时间必须为非负数"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/ShutdownWaitTime.svelte
msgid "Failed to modify shutdown wait time"
msgstr "关机等待时间修改失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/ShutdownWaitTime.svelte
msgid "Modified shutdown wait time"
msgstr "关机等待时间已修改"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/ShutdownWaitTime.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Shutdown Wait Time"
msgstr "关机等待时间"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/ShutdownWaitTime.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/StartOrder.svelte
msgid "Start Order"
msgstr "启动顺序"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/StartOrder.svelte
msgid "Failed to modify start order"
msgstr "启动顺序修改失败"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/StartOrder.svelte
msgid "Modified start order"
msgstr "启动顺序已修改"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/StartOrder.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/StartOrder.svelte
msgid "Start at Boot"
msgstr "开机启动"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/WoL.svelte
msgid "Failed to modify WoL setting"
msgstr "WoL 设置调整失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/WoL.svelte
msgid "Modified WoL setting"
msgstr "WoL 设置已修改"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/WoL.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Wake on LAN"
msgstr "网络唤醒（WoL）"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/WoL.svelte
msgid ""
"Setting this option to be <0>on</0> will enable Wake on LAN for this VM for "
"all MAC addresses attached\n"
"to it"
msgstr ""
"将此选项设置为 <0>开启</0> 将为此虚拟机启用 Wake on LAN，适用于附加到它的\n"
"所有 MAC 地址"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/WoL.svelte
msgid "WoL"
msgstr "WoL"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Pool edited"
msgstr "已编辑存储池"

#. placeholder {0}: pool.name
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Edit ZFS Pool - {0}"
msgstr "编辑 ZFS 存储池 - {0}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Auto Expand"
msgstr "自动扩展"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Select Auto Expand"
msgstr "选择自动扩展"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/config/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/config/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Auto Trim"
msgstr "自动 TRIM"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Select Auto Trim"
msgstr "选择自动 TRIM"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Delegation"
msgstr "委托"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Select Delegation"
msgstr "选择委派"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Fail Mode"
msgstr "失效模式"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Select Fail Mode"
msgstr "选择失效模式"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Panic"
msgstr "Panic"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "Spares"
msgstr "备用"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Select spares"
msgstr "选择备件"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Auto Replace"
msgstr "自动替换"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Select Auto Replace"
msgstr "选择自动替换"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Comments about the pool"
msgstr "关于存储池的注释"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Replace.svelte
msgid "Replacement device not selected"
msgstr "未选择替换设备"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Replace.svelte
msgid "New disk is smaller than old disk"
msgstr "新磁盘小于旧磁盘"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Replace.svelte
msgid "New partition is smaller than old device"
msgstr "新分区小于旧设备"

#. placeholder {0}: old
#. placeholder {1}: pool.name
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Replace.svelte
msgid "Replace {0} in {1}"
msgstr "在 {1} 中替换 {0}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Replace.svelte
msgid "Select Replacement Device"
msgstr "选择替换设备"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Replace.svelte
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Disks within a VDEV should ideally be the same type"
msgstr "VDEV 内的磁盘类型最好保持一致"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Disks within a VDEV should ideally be the same drive type"
msgstr "VDEV 内的磁盘最好为相同驱动类型"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Disks within a VDEV should ideally be the same size"
msgstr "VDEV 内的磁盘最好大小一致"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Partitions within a VDEV should ideally be the same size"
msgstr "VDEV 内的分区最好大小一致"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Disks/Partitions within a VDEV should ideally be the same drive type"
msgstr "VDEV 内的磁盘/分区最好为相同驱动类型"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "No available disks or partitions"
msgstr "无可用磁盘或分区"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Invalid pool name"
msgstr "无效的池名称"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "At least one VDEV containing disks is required"
msgstr "至少需要一个包含磁盘的 VDEV"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Spares must be larger than the largest disk in the pool"
msgstr "备用盘必须大于存储池中最大的磁盘"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "A pool with this name already exists"
msgstr "已存在同名的池"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Pool Created"
msgstr "已创建存储池"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "No available disks"
msgstr "无可用磁盘"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Partitions"
msgstr "分区"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "No available partitions"
msgstr "无可用分区"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "<0/> Create ZFS Pool"
msgstr "<0/> 创建 ZFS 存储池池"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Virtual Devices"
msgstr "虚拟设备"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Redundancy <0/>"
msgstr "<0/> 冗余"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Select Redundancy"
msgstr "选择冗余"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "VDEVs"
msgstr "VDEV"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Drop disks here"
msgstr "将磁盘拖放到此处"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Force Create"
msgstr "强制创建"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "AShift"
msgstr "扇区大小（AShift）"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Create.svelte
msgid "Select ASHIFT"
msgstr "选择块对齐参数（ASHIFT）"

#. placeholder {0}: data.ctId
#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
msgid "Jail console connected for jail {0}"
msgstr "已连接 Jail 控制台，Jail 为 {0}"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
msgid ""
"The Jail is currently powered off.<0/> Start the Jail to access its console."
msgstr "该 Jail 已关闭。<0/> 启动 Jail 以访问其控制台。"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "Pool Status"
msgstr "存储池池状态"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "Scan Activity"
msgstr "扫描活动"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "No recent scan activity"
msgstr "近期无扫描活动"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "Device Topology"
msgstr "设备拓扑"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "No devices found"
msgstr "找不到设备"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "Error Status"
msgstr "错误状态"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "No known data errors"
msgstr "未知的数据错误"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Disable Resource Limits"
msgstr "禁用资源限制"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Enable Resource Limits"
msgstr "启用资源限制"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Enable resource limits to edit"
msgstr "启用资源限制以进行编辑"

#. placeholder {0}: title
#. placeholder {0}: title
#. placeholder {0}: activeRow.property
#. placeholder {0}: activeRow.property
#. placeholder {0}: title
#. placeholder {0}: title
#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/hardware/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑 {0}"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
msgid ""
"This will give unlimited resources to this jail, proceed with <b>caution!</b>"
msgstr "这将向此 jail 提供无限资源，请 <b>谨慎！</b> 操作"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
msgid ""
"This will enable resource limits for this jail, defaulting to <b>1 GB RAM</"
"b> and <b>1 vCPU</b>, you can change this later"
msgstr ""
"这将为此 jail 启用资源限制，默认设置为 <b>1 GB RAM</b> 和 <b>1 vCPU</b>，你后"
"续再更改"

#. placeholder {0}: adjective
#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Failed to {0} resource limits"
msgstr "资源限制失败 {0}"

#. placeholder {0}: adjective
#: src/routes/[node]/jail/[node]/hardware/+page.svelte
msgid "Resource limits {0}"
msgstr "资源限制 {0}"

#. placeholder {0}: dateToAgo(jail.current.startedAt)
#. placeholder {0}: dateToAgo(vm.current.startedAt)
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Started {0}"
msgstr "{0} 已开始"

#. placeholder {0}: dateToAgo(jail.current.stoppedAt)
#. placeholder {0}: dateToAgo(vm.current.stoppedAt)
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Stopped {0}"
msgstr "{0} 已停止"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Deleting Jail"
msgstr "正在删除 Jail"

#. placeholder {0}: jail.current.name
#. placeholder {1}: jail.current.ctId
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Please wait while Jail <b>{0} ({1})</b> is being deleted"
msgstr "请稍候，正在删除 Jail <b>{0} ({1})</b>"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Error deleting jail"
msgstr "删除 Jail 时出错"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Jail deleted"
msgstr "Jail 已删除"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Stopping Jail"
msgstr "正在停止 Jail"

#. placeholder {0}: jail.current.name
#. placeholder {1}: jail.current.ctId
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Please wait while Jail <b>{0} ({1})</b> is being stopped"
msgstr "请稍候，正在停止 Jail <b>{0} ({1})</b>"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Starting Jail"
msgstr "正在启动 Jail"

#. placeholder {0}: jail.current.name
#. placeholder {1}: jail.current.ctId
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Please wait while Jail <b>{0} ({1})</b> is being started"
msgstr "请稍候，正在启动 Jail <b>{0} ({1})</b>"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "This will permanently delete Jail"
msgstr "这将永久删除 Jail"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Delete MAC Object(s)"
msgstr "删除 MAC 对象"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Delete Root Filesystem"
msgstr "删除根文件系统"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/config/+page.svelte
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
msgid "Failed to inherit network"
msgstr "继承网络失败"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
msgid "Failed to disinherit network"
msgstr "继承网络取消失败"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "Failed to add network"
msgstr "网络添加失败"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
msgid "Failed to delete network"
msgstr "网络删除失败"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
msgid "Network deleted"
msgstr "网络已删除"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
msgid "Disinherit Network"
msgstr "取消继承网络"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
msgid "Inherit Network"
msgstr "继承网络"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/storage/+page.svelte
msgid "Detach"
msgstr "分离"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
msgid "Disinherit"
msgstr "取消继承"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "Select MAC Address"
msgstr "选择 MAC 地址"

#. placeholder {0}: activeRow.switch
#: src/routes/[node]/jail/[node]/network/+page.svelte
msgid "This will detach the jail from the switch <b>{0}</b>"
msgstr "这将从交换机 <b>{0}</b> 中分离 Jail"

#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
msgid "Expiry"
msgstr "到期"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
msgid "Never"
msgstr "永不"

#. placeholder {0}: activeRow?.hostname || activeRow?.ip || ''
#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
msgid ""
"This action cannot be undone. This will permanently delete static DHCP lease "
"for <b>{0}</b>"
msgstr "该操作不可撤销。将永久删除 <b>{0}</b> 的静态 DHCP 租约"

#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
msgid "Failed to delete DHCP lease"
msgstr "DHCP 租约删除失败"

#: src/routes/[node]/network/dhcp/leases/+page.svelte
msgid "DHCP lease deleted"
msgstr "DHCP 租约已删除"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
msgid "Start IP"
msgstr "起始 IP"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
msgid "End IP"
msgstr "结束 IP"

#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
msgid "DHCP Range"
msgstr "DHCP 范围"

#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
msgid ""
"This action cannot be undone. This will permanently delete this DHCP range "
"including all leases/options associated with it"
msgstr "此操作无法撤销。此操作将永久删除此 DHCP 范围及其所有关联的租约/选项"

#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
msgid "Failed to delete DHCP range"
msgstr "DHCP 范围删除失败"

#: src/routes/[node]/network/dhcp/ranges/+page.svelte
msgid "DHCP range deleted"
msgstr "DHCP 范围已删除"

#: src/routes/[node]/network/switches/manual/+page.svelte
msgid "No usable bridges available"
msgstr "无可用的桥接网络"

#. placeholder {0}: modals.deleteSwitch.name
#. placeholder {0}: confirmModals.deleteSwitch.name
#: src/routes/[node]/network/switches/manual/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Switch {0} deleted"
msgstr "交换机 {0} 已删除"

#: src/routes/[node]/network/switches/manual/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Switch is in use by a VM"
msgstr "交换机正被虚拟机使用"

#: src/routes/[node]/network/switches/manual/+page.svelte
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Error deleting switch"
msgstr "删除交换机时出错"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Name and users are required"
msgstr "名称和用户为必填项"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Group name already exists"
msgstr "该组名已存在"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Failed to create group"
msgstr "组创建失败"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Group created"
msgstr "组已创建"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "No users selected"
msgstr "未选择用户"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Failed to add users to group"
msgstr "添加用户到组时失败"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Users added to group"
msgstr "用户已添加到组"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Add Users"
msgstr "添加用户"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "New Group"
msgstr "新建组"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Select users"
msgstr "选择用户"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Failed to delete group"
msgstr "组删除失败"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/groups/+page.svelte
msgid "Group deleted"
msgstr "已删除组"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Invalid switch name"
msgstr "交换机名称无效"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Invalid MTU"
msgstr "MTU 无效"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Invalid VLAN"
msgstr "VLAN 无效"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "There is already a switch with a default route"
msgstr "已有带默认路由的交换机存在"

#. placeholder {0}: confirmModals.newSwitch.name
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Switch {0} created"
msgstr "已创建交换机 {0}"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Error creating switch"
msgstr "创建交换机时出错"

#. placeholder {0}: confirmModals.editSwitch.name
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Switch {0} updated"
msgstr "交换机 {0} 已更新"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Error updating switch"
msgstr "更新交换机时出错"

#. placeholder {0}: confirmModals.editSwitch.oldName
#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Edit Standard Switch - {0}"
msgstr "编辑标准交换机 - {0}"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Create Standard Switch"
msgstr "创建标准交换机"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Select IPv4 Network"
msgstr "选择 IPv4 网络"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Select IPv6 Network"
msgstr "选择 IPv6 网络"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Select ports"
msgstr "选择端口"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Disable IPV6"
msgstr "禁用 IPv6"

#: src/routes/[node]/network/switches/standard/+page.svelte
msgid "Default Route"
msgstr "默认路由"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
msgid "Last Usage"
msgstr "近期使用情况"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
msgid "Cannot delete admin user"
msgstr "无法删除管理员用户"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
msgid "Cannot edit admin user"
msgstr "无法编辑管理员用户"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
msgid "Failed to delete user"
msgstr "用户删除失败"

#: src/routes/[node]/settings/authentication/users/+page.svelte
msgid "User deleted"
msgstr "用户已删除"

#: src/routes/[node]/storage/samba/audit-logs/+page.svelte
msgid "Share"
msgstr "共享"

#: src/routes/[node]/storage/samba/audit-logs/+page.svelte
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Unix Charset"
msgstr "Unix 字符集"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Workgroup"
msgstr "工作组"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Server String"
msgstr "服务器字符串"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Bind Interfaces Only"
msgstr "仅绑定接口"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Failed to update Samba configuration"
msgstr "Samba 配置更新失败"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Samba configuration updated"
msgstr "Samba 配置已更新"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Enter Workgroup"
msgstr "输入工作组"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Enter Unix Charset"
msgstr "输入 Unix 字符集"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Enter Server String"
msgstr "输入服务器字符串"

#: src/routes/[node]/storage/samba/settings/+page.svelte
msgid "Select Interfaces"
msgstr "选择接口"

#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
msgid "Edit Share"
msgstr "编辑共享"

#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
msgid "Delete Share"
msgstr "删除共享"

#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
msgid "Samba share"
msgstr "Samba 共享"

#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
msgid "Failed to delete Samba share"
msgstr "Samba 共享删除失败"

#: src/routes/[node]/storage/samba/shares/+page.svelte
msgid "Samba share deleted"
msgstr "Samba 共享已删除"

#: src/lib/utils/zfs/pool.svelte.ts
msgid "Pool contains a mirror with devices of different sizes"
msgstr "存储池包含一个由不同大小设备组成的镜像"

#: src/lib/utils/zfs/pool.svelte.ts
msgid "Pool contains a RAIDZ vdev with devices of different sizes"
msgstr "存储池包含一个由不同大小设备组成的 RAIDZ vdev"

#: src/lib/utils/zfs/pool.svelte.ts
msgid "Pool is busy"
msgstr "存储池正在被占用"

#: src/lib/utils/zfs/pool.svelte.ts
msgid "Pool edit failed"
msgstr "存储池编辑失败"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
msgid "Scrub started"
msgstr "Scrub 已启动"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
msgid "A scrub is already in progress"
msgstr "Scrub 已在运行中"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
msgid "Scrub"
msgstr "Scrub"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
msgid "Please wait for the scrub/replace operation to finish"
msgstr "请等待清理/替换操作完成"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
msgid "Please wait for the current replace operation to finish"
msgstr "请等待当前的替换操作完成"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
msgid "Replace already in progress"
msgstr "替换已在进行中"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
msgid "Replace Device"
msgstr "替换设备"

#. placeholder {0}: pool?.name
#: src/routes/[node]/storage/zfs/pools/+page.svelte
msgid "Pool {0} deleted"
msgstr "已删除存储池 {0}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
msgid "Select a pool"
msgstr "选择存储池"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/console/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/hardware/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/storage/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Shutoff"
msgstr "关闭"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/console/+page.svelte
msgid "Serial"
msgstr "序号"

#. placeholder {0}: consoleType === 'vnc' ? 'Serial' : 'VNC'
#: src/routes/[node]/vm/[node]/console/+page.svelte
msgid "Switch to {0} Console"
msgstr "切换到控制台 {0}"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/console/+page.svelte
msgid "Kill Serial Session"
msgstr "终止串口会话"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/console/+page.svelte
msgid "Reconnect Serial"
msgstr "重新连接串口"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/console/+page.svelte
msgid "VM Console"
msgstr "虚拟机控制台"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/console/+page.svelte
msgid "No console is configured for this VM."
msgstr "此虚拟机未配置控制台。"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/console/+page.svelte
msgid ""
"The VM is currently powered off.<0/> Start the VM to access its console."
msgstr "当前虚拟机已关闭。<0/> 启动虚拟机以访问其控制台。"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Start At Boot / Start Order"
msgstr "开机启动 / 启动顺序"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Configured"
msgstr "已配置"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Not Configured"
msgstr "未配置"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
msgid "Unknown Switch"
msgstr "未知交换机"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
msgid "Unknown MAC"
msgstr "未知 MAC"

#: src/lib/components/custom/Charts/LineBrush/Multiple.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
msgid "No available/unused switches to attach to"
msgstr "无可用或未使用的交换机可连接"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/storage/+page.svelte
msgid "VM must be shut off to attach storage"
msgstr "必须先关闭虚拟机才能挂载存储"

#. placeholder {0}: vm?.name
#. placeholder {1}: properties.detach.name
#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
msgid "This will detach the VM <b>{0}</b> from the switch <b>{1}</b>"
msgstr "这将把虚拟机 <b>{0}</b> 从交换机 <b>{1}</b> 中分离"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
msgid "Failed to detach network"
msgstr "网络分离失败"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/network/+page.svelte
msgid "Network detached"
msgstr "网络已分离"

#. placeholder {0}: properties.detach.name
#. placeholder {1}: vm.name
#: src/routes/[node]/vm/[node]/storage/+page.svelte
msgid "This will detach the storage {0} from the VM <b>{1}</b>"
msgstr "这将把存储 {0} 从虚拟机 <b>{1}</b> 中分离"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/storage/+page.svelte
msgid "Failed to detach storage"
msgstr "存储分离失败"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/storage/+page.svelte
msgid "Storage detached"
msgstr "存储已分离"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Deleting Virtual Machine"
msgstr "正在删除虚拟机"

#. placeholder {0}: vm.current.name
#. placeholder {1}: vm.current.rid
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Please wait while VM <b>{0} ({1})</b> is being deleted"
msgstr "请稍候，正在删除虚拟机 <b>{0} ({1})</b>"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Error deleting VM"
msgstr "删除虚拟机时出错"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "VM deleted"
msgstr "虚拟机已删除"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Starting Virtual Machine"
msgstr "正在启动虚拟机"

#. placeholder {0}: vm.current.name
#. placeholder {1}: vm.current.rid
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Please wait while VM <b>{0} ({1})</b> is being started."
msgstr "请稍候，正在启动虚拟机 <b>{0} ({1})</b>。"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Error starting VM"
msgstr "启动虚拟机时出错"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "VM started"
msgstr "虚拟机已启动"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Stopping Virtual Machine"
msgstr "正在停止虚拟机"

#. placeholder {0}: vm.current.name
#. placeholder {1}: vm.current.rid
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Please wait while VM <b>{0} ({1})</b> is being stopped"
msgstr "请稍候，正在停止虚拟机 <b>{0} ({1})</b>"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Error stopping VM"
msgstr "停止虚拟机时出错"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "VM stopped"
msgstr "虚拟机已停止"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Shutting Down Virtual Machine"
msgstr "正在关闭虚拟机"

#. placeholder {0}: vm.current.name
#. placeholder {1}: vm.current.rid
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Please wait while VM <b>{0} ({1})</b> is being shut down"
msgstr "请稍候，正在关闭虚拟机 <b>{0} ({1})</b>"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Error shutting down VM"
msgstr "关闭虚拟机出错"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "VM shut down"
msgstr "虚拟机关机"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Rebooting Virtual Machine"
msgstr "正在重启虚拟机"

#. placeholder {0}: vm.current.name
#. placeholder {1}: vm.current.rid
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Please wait while VM <b>{0} ({1})</b> is being rebooted"
msgstr "请稍候，正在重启虚拟机 <b>{0} ({1})</b>"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Error rebooting VM"
msgstr "重启虚拟机时出错"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "VM rebooted"
msgstr "虚拟机已创建"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Notes about VM"
msgstr "虚拟机备注"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "This will permanently delete VM"
msgstr "这将永久删除虚拟机"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Delete RAW Disk(s)"
msgstr "删除裸磁盘"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Delete Volume(s)"
msgstr "删除卷"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Invalid hostname"
msgstr "主机名无效"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Range is required"
msgstr "需要范围"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Identifier is required"
msgstr "需要标识符"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "IP Address is required"
msgstr "需要 IP 地址"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Invalid selection"
msgstr "选择无效"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Identifier must be a MAC for IPv4 ranges"
msgstr "IPv4 范围的标识符必须是 MAC 地址"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "IP Address must be an IPv4 address for IPv4 ranges"
msgstr "IPv4 范围的 IP 地址必须为 IPv4 地址"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Identifier must be a DUID for IPv6 ranges"
msgstr "IPv6 范围的标识符必须为 DUID"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "IP Address must be an IPv6 address for IPv6 ranges"
msgstr "IPv6 范围的 IP 地址必须为 IPv6 地址"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Failed to create lease"
msgstr "租约创建失败"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Lease created"
msgstr "已创建租约"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Failed to edit lease"
msgstr "租约编辑失败"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Lease edited"
msgstr "租约已编辑"

#. placeholder {0}: selectedLease ? 'Edit' : 'Create'
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "{0} DHCP Lease"
msgstr "DHCP 租约 {0}"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Select Range"
msgstr "选择范围"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Select Identifier"
msgstr "选择标识符"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Select IP Address"
msgstr "选择 IP 地址"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Lease/CreateOrEdit.svelte
msgid "Optional comments"
msgstr "可选注释"

#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
msgid "Invalid name"
msgstr "名称无效"

#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
msgid "Failed to create manual switch"
msgstr "自定义交换机创建失败"

#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
msgid "Manual switch created"
msgstr "已创建自定义交换机"

#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
msgid "Create Manual Switch"
msgstr "创建自定义交换机"

#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
msgid "Bridge"
msgstr "桥"

#: src/lib/components/custom/Network/Switch/Manual/Create.svelte
msgid "Select bridge"
msgstr "选择桥"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "IP Type is required"
msgstr "IP 类型为必填项"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "No switch selected"
msgstr "未选择交换机"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "Failed to find interface for selected switch"
msgstr "未能找到所选交换机的接口"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "IP Range not in switch subnet"
msgstr "IP 范围不在交换机子网内"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "Selected interface has no IPv4 address"
msgstr "所选接口无 IPv4 地址"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "Selected interface has no usable IPv6 address"
msgstr "所选接口无可用的 IPv6 地址"

#. placeholder {0}: ipv6.ip
#. placeholder {1}: ipv6.prefixLength
#. placeholder {0}: ipv6.ip
#. placeholder {1}: ipv6.prefixLength
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "IP Range not in switch subnet ({0}/{1})"
msgstr "IP 范围不在交换机子网内（{0}/{1}）"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "Expiry is required"
msgstr "到期时间为必填项"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "Error creating DHCP range"
msgstr "DHCP 范围创建出错"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "Created DHCP range"
msgstr "DHCP 范围已创建"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "No DHCP range selected"
msgstr "未选择任何 DHCP 范围"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "Error updating DHCP range"
msgstr "DHCP 范围更新出错"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "Updated DHCP range"
msgstr "DHCP 范围已更新"

#. placeholder {0}: selectedRange ? 'Edit' : 'Create'
#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "{0} DHCP Range"
msgstr "DHCP 范围 {0}"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "IP Type"
msgstr "IP 类型"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "Select IP Type"
msgstr "选择 IP 类型"

#: src/lib/components/custom/Network/DHCP/Range/CreateOrEdit.svelte
msgid "RA Only"
msgstr "仅 RA"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
msgid "No parent selected"
msgstr "未选择父接口"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Encryption key is required"
msgstr "加密密钥为必填项"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Invalid quota size"
msgstr "配额大小无效"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
msgid "Failed to create filesystem"
msgstr "文件系统创建失败"

#. placeholder {0}: n
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
msgid "File System {0} created"
msgstr "已创建文件系统 {0}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
msgid "<0/> Create Filesystem"
msgstr "创建文件系统 <0/>"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
msgid "Parent"
msgstr "父接口"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
msgid "Select parent"
msgstr "选择父接口"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "ATime"
msgstr "访问时间"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Select ATime"
msgstr "选择访问时间"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Checksum"
msgstr "校验和"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Select Checksum"
msgstr "选择校验和"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Select Compression"
msgstr "选择压缩"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Deduplication"
msgstr "去重"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Select Deduplication"
msgstr "选择去重"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
msgid "Select Encryption"
msgstr "选择加密"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Passphrase"
msgstr "密码短语"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Quota"
msgstr "配额"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "ACL Inherit"
msgstr "ACL 继承"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Select ACL Inherit"
msgstr "选择 ALC 继承"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "ACL Mode"
msgstr "ALC 模式"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Select ACL Mode"
msgstr "选择 ALC 模式"

#. placeholder {0}: properties.name !== '' ? `${dataset.name}@${properties.name}` : `${dataset.name}`
#. placeholder {0}: properties.name !== '' ? `${dataset.name}@${properties.name}` : `${dataset.name}`
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
msgid "Snapshot - {0}"
msgstr "快照 - {0}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Delete.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
msgid "Recursive"
msgstr "递归"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Quota size is less than current used or reserved space"
msgstr "配额大小小于当前已使用或保留的空间"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Failed to edit filesystem"
msgstr "文件系统编辑失败"

#. placeholder {0}: n
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "File System {0} edited"
msgstr "文件系统 {0} 已编辑"

#. placeholder {0}: dataset.name
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "<0/> Edit Filesystem - {0}"
msgstr "<0/> 编辑文件系统 - {0}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Delete.svelte
msgid "Snapshot GUID not found"
msgstr "未找到快照 GUID"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Cron Expression"
msgstr "Cron 表达式"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Every Minute"
msgstr "每分钟"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Every Hour"
msgstr "每小时"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Every Day"
msgstr "每日"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Every Week"
msgstr "每周"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Every Month"
msgstr "每月"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Every Year"
msgstr "每年"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
msgid "Name/prefix required for snapshot(s)"
msgstr "快照需要名称/前缀"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
msgid "No pool selected"
msgstr "未选择存储池"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
msgid "No dataset selected"
msgstr "未选择数据集"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
msgid "Failed to create snapshot"
msgstr "快照创建失败"

#. placeholder {0}: dataset.name
#. placeholder {1}: properties.name
#. placeholder {0}: pool
#. placeholder {1}: properties.name
#. placeholder {0}: pool
#. placeholder {1}: properties.name
#. placeholder {0}: dataset.name
#. placeholder {1}: properties.name
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Rollback.svelte
msgid "Snapshot {0}@{1} created"
msgstr "已创建快照 {0}@{1}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
msgid "Create Snapshot"
msgstr "创建快照"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
msgid "Select a dataset"
msgstr "选择数据集"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Select an interval"
msgstr "选择间隔"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Retention"
msgstr "轮替"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Select a retention policy"
msgstr "选择轮替策略"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Keep Last"
msgstr "保留最新"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Max Age (Days)"
msgstr "最大存活时间（天）"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Keep Hourly"
msgstr "按小时保留"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Keep Daily"
msgstr "按天保留"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Keep Weekly"
msgstr "按周保留"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Keep Monthly"
msgstr "按月保留"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/CreateDetailed.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Keep Yearly"
msgstr "按年保留"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
msgid "View Snapshot Jobs"
msgstr "查看快照任务"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
msgid "Last Run"
msgstr "上次运行"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
msgid "Jan 01, 0001"
msgstr "1月 01, 0001"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
msgid "No snapshot jobs"
msgstr "无快照任务"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
msgid "Save Snapshot Jobs"
msgstr "保存快照任务"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Error modifying retention policy"
msgstr "保留策略修改失败"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Retention policy modified"
msgstr "保留策略已修改"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Retention.svelte
msgid "Retention Policies -"
msgstr "轮替策略 -"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Invalid volume name"
msgstr "卷名无效"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Please select a pool"
msgstr "请选择存储池"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Invalid volume size"
msgstr "卷大小无效"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Volume size is greater than available space"
msgstr "卷大小大于可用空间"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Failed to create volume"
msgstr "创建卷失败"

#. placeholder {0}: n
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Volume {0} created"
msgstr "卷 {0} 已创建"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Create Volume"
msgstr "创建卷"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Block Size"
msgstr "块大小"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Select block size"
msgstr "选择块大小"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Select compression type"
msgstr "选择压缩类型"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Select deduplication mode"
msgstr "选择去重模式"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Select encryption"
msgstr "选择加密方式"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Primary Cache"
msgstr "主缓存"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Select primary cache mode"
msgstr "选择主缓存模式"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Volume Mode"
msgstr "卷模式"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Select volume mode"
msgstr "选择卷模式"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Failed to edit volume"
msgstr "卷模式编辑失败"

#. placeholder {0}: dataset.name
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "<0/> Edit Volume - {0}"
msgstr "<0/> 编辑卷 - {0}"

#. placeholder {0}: dataset.name
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/FlashFile.svelte
msgid "<0/> Flash File to {0}"
msgstr "<0/> 刷写文件到 {0}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/FlashFile.svelte
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/FlashFile.svelte
msgid "Error flashing volume"
msgstr "刷写卷时出错"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/FlashFile.svelte
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/FlashFile.svelte
msgid "Flash"
msgstr "刷写"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
msgid "Edit Filesystem"
msgstr "编辑文件系统"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
msgid "Delete Filesystem"
msgstr "删除文件系统"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
msgid "Delete Datasets"
msgstr "删除数据集"

#. placeholder {0}: activeDataset.name
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
msgid "Deleted filesystem {0}"
msgstr "已删除文件系统 {0}"

#. placeholder {0}: activeDataset.name
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
msgid "Failed to delete filesystem {0}"
msgstr "文件系统 {0} 删除失败"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
msgid "Filesystem GUID not found"
msgstr "找不到文件系统 GUID"

#. placeholder {0}: modals.bulk.delete.title
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
msgid "Are you sure you want to delete {0}? This action cannot be undone."
msgstr "确定要删除 {0} 吗？此操作无法撤销。"

#. placeholder {0}: activeDatasets.length
#. placeholder {0}: activeSnapshot.length
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "Deleted {0} datasets"
msgstr "已删除 {0} 数据集"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/fs/+page.svelte
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "Failed to delete datasets"
msgstr "数据集删除失败"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/snapshots/+page.svelte
msgid "View Periodics"
msgstr "查看定期任务"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Delete.svelte
msgid "Failed to delete snapshots"
msgstr "快照删除失败"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "Flash File"
msgstr "刷写文件"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "Delete Volume"
msgstr "删除卷"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "Edit Volume"
msgstr "编辑卷"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "Delete Volumes"
msgstr "删除卷"

#. placeholder {0}: activeVolume.name
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "Deleted volume {0}"
msgstr "已删除卷 {0}"

#. placeholder {0}: activeVolume.name
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "Failed to delete volume {0}"
msgstr "卷 {0} 删除失败"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "Volume GUID not found"
msgstr "找不到卷 GUID"

#. placeholder {0}: modals.bulk.delete.title
#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/volumes/+page.svelte
msgid "This will delete {0}. This action cannot be undone."
msgstr "这将删除 {0}。此操作无法撤销。"

#. placeholder {0}: displayPinnedCount
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Manage ({0} pinned)"
msgstr "管理（已固定 {0} 个）"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Extract Automatically"
msgstr "自动解压缩"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Download Type"
msgstr "下载类型"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Select Download Type"
msgstr "选择下载类型"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Base / RootFS"
msgstr "基本/根文件系统"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "<0/> Language"
msgstr "<0/> 语言"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Download URL copied to clipboard"
msgstr "下载 URK 已复制到剪切板"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Copy URL"
msgstr "复制 URL"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Downloader - Create Signed URL"
msgstr "下载器 - 创建单个 URL"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Cloud-Init"
msgstr "Cloud-Init"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Apply Changes"
msgstr "应用变更"

#: src/lib/utils/zfs/pool.svelte.ts
msgid "Pool is in use by a VM or Jail"
msgstr "池正在被虚拟机或 Jail 占用"

#: src/lib/utils/zfs/pool.svelte.ts
msgid "Cannot replace with smaller device"
msgstr "无法用更小的设备进行替换"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Options/IgnoreUMSR.svelte
msgid "Ignore Unimplemented MSR Accesses"
msgstr "忽略未实现的 MSR 访问"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/IgnoreUMSR.svelte
msgid "Ignore Unknown MSR Accesses"
msgstr "忽略未知的 MSR 访问"

#: src/routes/[node]/vm/[node]/options/+page.svelte
msgid "Ignore Unimplemented MSRs Accesses"
msgstr "忽略未实现的 MSR 访问"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/IgnoreUMSR.svelte
msgid "Failed to modify unimplemented MSRs access setting"
msgstr "修改未实现的 MSR 访问设置失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/IgnoreUMSR.svelte
msgid "Modified unimplemented MSRs access setting"
msgstr "已修改未实现的 MSR 访问设置"

#: src/lib/components/custom/VM/Options/IgnoreUMSR.svelte
msgid ""
"Enable this option to ignore accesses to unimplemented Model-Specific "
"Registers (MSRs) by the\n"
"VM. This can help prevent crashes or instability caused by such accesses, "
"but may also lead to\n"
"unexpected behavior if the guest OS relies on these MSRs."
msgstr ""
"启用此选项以忽略虚拟机对未实现的特定模型寄存器（MSR）的访问。\n"
"这可以帮助防止因访问这些寄存器而导致的崩溃或不稳定，\n"
"但如果来宾操作系统依赖这些 MSR，可能会导致意外行为。"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变更"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Attach Storage"
msgstr "附近存储"

#. placeholder {0}: selectedName
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Edit - {0}"
msgstr "编辑 - {0}"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "New size cannot be smaller than current size"
msgstr "新大小不能小于当前大小"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Failed to update storage"
msgstr "存储更新失败"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Storage updated"
msgstr "存储已更新"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "VM creation form minimized"
msgstr "虚拟机创建表单已最小化"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Uncategorized (ISOs, IMGs, etc.)"
msgstr "未分类（ISO、IMG 等）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Storage.svelte
msgid "Select ZFS pool"
msgstr "选择 ZFS 存储池"

#: src/lib/components/custom/Header.svelte
msgid "Jail creation form minimized"
msgstr "jail 创建表单已最小化"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Storage.svelte
msgid "FStab Additions"
msgstr "添加 fstab 项"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Storage.svelte
msgid "FStab Entries"
msgstr "fstab 条目"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
msgid "Additional Options"
msgstr "附加选项"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Select Jail Type"
msgstr "选择 Jail 类型"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "FreeBSD"
msgstr "FreeBSD"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Set Hostname (allow.set_hostname)"
msgstr "设置主机名 (allow.set_hostname)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Raw Sockets (allow.raw_sockets)"
msgstr "Raw Sockets (allow.raw_sockets)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Change File Flags (allow.chflags)"
msgstr "修改文件标志位 (allow.chflags)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount Filesystems (allow.mount)"
msgstr "挂载文件系统 (allow.mount)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "FS Quotas (allow.quotas)"
msgstr "文件系统配额(allow.quotas)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Read Kernel Message Buffer (allow.read_msgbuf)"
msgstr "读取内核消息缓冲区（allow.read_msgbuf）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Socket Address Families (allow.socket_af)"
msgstr "套接字地址族（allow.socket_af）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Memory Locking (allow.mlock)"
msgstr "内存锁定（allow.mlock）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "NFS Daemon (allow.nfsd)"
msgstr "NFS 守护程序 (allow.nfsd)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Reserved Ports (allow.reserved_ports)"
msgstr "保留端口（allow.reserved_ports）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Unprivileged Process Debugging (allow.unprivileged_proc_debug)"
msgstr "非特权进程调试（allow.unprivileged_proc_debug）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount fdescfs (allow.mount.fdescfs)"
msgstr "挂载 fdescfs (allow.mount.fdescfs)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount fusefs (allow.mount.fusefs)"
msgstr "挂载 fusefs (allow.mount.fusefs)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount nullfs (allow.mount.nullfs)"
msgstr "挂载 nullfs (allow.mount.nullfs)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount procfs (allow.mount.procfs)"
msgstr "挂载 procfs (allow.mount.procfs)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount linprocfs (allow.mount.linprocfs)"
msgstr "挂载 linprocfs (allow.mount.linprocfs)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount linsysfs (allow.mount.linsysfs)"
msgstr "挂载 linsysfs (allow.mount.linsysfs)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount tmpfs (allow.mount.tmpfs)"
msgstr "挂载 tmpfs (allow.mount.tmpfs)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount ZFS (allow.mount.zfs)"
msgstr "挂载 ZFS (allow.mount.zfs)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Virtual Machines (allow.vmm)"
msgstr "虚拟机 (allow.vmm)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Allowed Options"
msgstr "允许的选项"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Select Allowed Options"
msgstr "选择要允许的选项"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Clean Environment"
msgstr "清理环境"

#. placeholder {0}: phase.label
#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid ""
"The above script will run during {0}, Ensure they are valid for the host or\n"
"jail"
msgstr ""
"上述脚本将在 {0} 期间运行，请确保它们对主机或\n"
"jail 有效"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Custom Options"
msgstr "自定义选项"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Hardware.svelte
msgid "Devfs Ruleset"
msgstr "Devfs 规则集"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Hardware.svelte
msgid "Leave empty for default ruleset"
msgstr "留空以使用默认规则集"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Hardware.svelte
msgid "Custom Devfs Ruleset"
msgstr "自定义 Devfs 规则集"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Custom Jail Lifecycle Hooks (exec.* scripts)"
msgstr "自定义 Jail 生命周期钩子（exec.* 脚本）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Mount devfs (allow.mount.devfs)"
msgstr "挂载 devfs (allow.mount.devfs)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Linux (Experimental)"
msgstr "Linux（实验性）"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "View Logs"
msgstr "查看日志"

#. placeholder {0}: jail.current.name
#: src/routes/[node]/jail/[node]/summary/+page.svelte
msgid "{0} Logs"
msgstr "{0} 日志"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
#: src/routes/[node]/vm/[node]/console/+page.svelte
msgid "Monaco, Menlo, \"Courier New\", monospace"
msgstr "Monaco, Menlo, “Courier New”, 等宽字体"

#. placeholder {0}: currentTab?.id
#: src/lib/components/custom/Terminal.svelte
msgid "Terminal WebSocket connected for tab {0}"
msgstr "标签页 {0} 的终端 WebSocket 已连接"

#. placeholder {0}: currentTab?.id
#: src/lib/components/custom/Terminal.svelte
msgid "Terminal WebSocket disconnected for tab {0}"
msgstr "标签页 {0} 的终端 WebSocket 已断开"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Record Size"
msgstr "记录大小"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Select Record Size"
msgstr "选择记录大小"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Create.svelte
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/fs/Edit.svelte
msgid "Custom Mount Point"
msgstr "自定义挂载点"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Storage.svelte
msgid "Simple Linux"
msgstr "简易 Linux"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Storage.svelte
msgid "Select FStab Option"
msgstr "选择 fstab 选项"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Metadata (env)"
msgstr "没有元数据 (env)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Metadata (meta)"
msgstr "元数据 (meta)"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Metadata (Environment Variables)"
msgstr "元数据（环境变量）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/Advanced.svelte
msgid "Metadata (Meta)"
msgstr "元数据 (Meta)"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
msgid ""
"The console has been disconnected.<0/> Click the \"Reconnect\" button to re-"
"establish the connection."
msgstr "控制台已断开连接。<0/> 点击“重新连接”按钮以恢复连接。"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/CPU.svelte
msgid "CPU cores update failed"
msgstr "CPU 核心数更新失败"

#. placeholder {0}: cpu.logicalCores
#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/CPU.svelte
msgid "CPU cores larger than logical cores ({0})"
msgstr "CPU 核心数大于逻辑核心数（{0}）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
msgid ""
"This option will disinherit the network configuration from the host. Choose "
"this if you want\n"
"to attach a custom network switch to this jail or disable networking "
"entirely. Changes will\n"
"take effect after restarting the jail."
msgstr ""
"启用此选项将取消继承主机的网络配置。\n"
"如果你希望为此 jail 连接自定义网络交换机或完全禁用网络，请选择此项。\n"
"更改将在重启 jail 后生效。"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
msgid ""
"This option will inherit the network configuration from the host. Choose "
"this if you want\n"
"the jail to share the host's networking. You can select which protocols to "
"inherit below.\n"
"Changes will take effect after restarting the jail."
msgstr ""
"启用此选项将继承主机的网络配置。如果你希望 jail 共享主机的网络，请选择此"
"项。\n"
"你可以在下方选择要继承的协议。\n"
"更改将在重启 jail 后生效。"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
msgid "Network disinherited"
msgstr "网络未继承"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
msgid "At least one protocol required"
msgstr "至少需要一个协议"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Inherit.svelte
msgid "Network inherited"
msgstr "网络已继承"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "Primary Network"
msgstr "主网络"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 地址"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "Select IPv4 Address"
msgstr "选择 IPv4 地址"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 地址"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "Select IPv6 Address"
msgstr "选择 IPv6 地址"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "Default Gateway"
msgstr "默认网关"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "Default gateway already exists"
msgstr "默认网关已存在"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "Network added successfully"
msgstr "网络添加成功"

#: src/lib/components/custom/Jail/Network/Add.svelte
msgid "Network name already exists"
msgstr "网络名称已存在"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Jail - Network Inherit"
msgstr "jail - 网络继承"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Jail - Network Disinherit"
msgstr "jail - 网络未继承"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Jail Network"
msgstr "Jail 网络"

#: src/routes/[node]/utilities/downloader/+page.svelte
msgid "Auto-convert to RAW"
msgstr "自动转换为 RAW"

#. placeholder {0}: jail.current?.name
#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
msgid "Console settings - {0}"
msgstr "终端设置 - {0}"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: src/routes/[node]/jail/[node]/console/+page.svelte
msgid "Foreground"
msgstr "前景"

#: src/lib/components/custom/Charts/EChart.svelte
#: src/lib/components/custom/Charts/EChartSample.svelte
#: src/lib/components/custom/Charts/LineBrush/Multiple.svelte
msgid "Save As Image"
msgstr "保存为图片"

#. placeholder {0}: num(vdev.read_errors)
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "R:{0}"
msgstr "R:{0}"

#. placeholder {0}: num(vdev.write_errors)
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "W:{0}"
msgstr "W:{0}"

#. placeholder {0}: num(vdev.checksum_errors)
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "C:{0}"
msgstr "C:{0}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#. placeholder {0}: scanErrors > 0 ? ` during scan (${scanErrors})` : ''
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Status.svelte
msgid "Errors detected{0}"
msgstr "检测到错误 {0}"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Received"
msgstr "接收"

#: src/routes/[node]/summary/+page.svelte
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: src/routes/[node]/+layout.svelte
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/lib/components/custom/Settings/System/ZFSPools.svelte
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "ZFS Pools"
msgstr "ZFS 存储池"

#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "At least one ZFS Pool must be selected"
msgstr "必须至少选择一个 ZFS 存储池"

#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "No changes made to ZFS Pools"
msgstr "ZFS 存储池未发生任何变更"

#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "Failed to update ZFS Pools"
msgstr "ZFS 存储池更新失败"

#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "ZFS Pools updated successfully"
msgstr "ZFS 存储池更新成功"

#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "Enter ZFS Pools"
msgstr "输入 ZFS 存储池"

#: src/lib/components/custom/Settings/System/ZFSPools.svelte
msgid "Select ZFS Pools"
msgstr "选择 ZFS 存储池"

#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "Cannot remove initialized ZFS Pools"
msgstr "无法移除已初始化的 ZFS 存储池"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Edit.svelte
msgid "Add spares to enable auto replace"
msgstr "添加备用以启用自动替换"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Create.svelte
msgid "Parent pool not found"
msgstr "未找到父存储池"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Volume size must match block size"
msgstr "卷大小必须与块大小匹配"

#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/Storage.svelte
msgid "Invalid size format"
msgstr "无效的大小格式"

#. placeholder {0}: dataset.name
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Volume {0} edited"
msgstr "卷 {0} 已编辑"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid "Volume Size"
msgstr "卷大小"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/volumes/Edit.svelte
msgid ""
"Volume size is not a multiple of block size, click on this if you'd like to "
"automatically adjust it"
msgstr "卷大小不是块大小的整数倍，点击此选项可自动调整"

#: src/lib/components/custom/Terminal.svelte
msgid "Failed to connect to terminal WebSocket"
msgstr "终端 WebSocket 连接失败"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Unknown VM"
msgstr "未知的虚拟机"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
msgid "Invalid IPv4 gateway or address"
msgstr "IPv4 网关或地址无效"

#: src/lib/components/custom/Jail/Create/CreateJail.svelte
msgid "Invalid IPv6 gateway or address"
msgstr "IPv6 网关或地址无效"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "Block devices managed by ZFS"
msgstr "由 ZFS 管理的块设备"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "Disk images that can be used with any filesystem"
msgstr "可用于任何文件系统的磁盘映像"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "No Storage"
msgstr "找不到存储"

#: src/lib/components/custom/VM/Create/Storage.svelte
msgid "No storage will be allocated for this virtual machine"
msgstr "将不会为此虚拟机分配存储"

#. placeholder {0}: snapshot.old
#. placeholder {1}: snapshot.latest
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Replace.svelte
msgid "Replacing {0} with {1}"
msgstr "正在用 {1} 替换 {0}"

#. placeholder {0}: snapshot.old
#. placeholder {1}: snapshot.name
#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Replace.svelte
msgid "Device replacement started for {0} in {1}"
msgstr "已开始替换 {1} 中的设备 {0}"

#: src/lib/components/custom/ZFS/pools/Replace.svelte
msgid "Error replacing device"
msgstr "替换设备时出错"

#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Jobs.svelte
msgid "Failed to delete periodic snapshot"
msgstr "定期快照删除失败"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/snapshots/+page.svelte
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/snapshots/+page.svelte
msgid "Referenced"
msgstr "已引用"

#. placeholder {0}: datasets.length
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Delete.svelte
msgid "Deleted {0} snapshots"
msgstr "已删除快照 {0}"

#. placeholder {0}: datasets.length
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Delete.svelte
msgid "This will delete {0} snapshots"
msgstr "将删除 {0} 个快照"

#. placeholder {0}: datasets[0].name
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Delete.svelte
msgid "This will delete snapshot {0}"
msgstr "将删除快照 {0}"

#: src/routes/[node]/storage/zfs/datasets/snapshots/+page.svelte
msgid "Delete Snapshot"
msgid_plural "Delete # Snapshots"
msgstr[0] "删除快照"

#: src/routes/[node]/storage/samba/audit-logs/+page.svelte
msgid "Create Directory"
msgstr "创建目录"

#: src/routes/[node]/storage/samba/audit-logs/+page.svelte
msgid "Delete (File/Directory)"
msgstr "删除（文件/目录）"

#: src/routes/[node]/storage/samba/audit-logs/+page.svelte
msgid "Create File"
msgstr "创建文件"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Voter"
msgstr "投票者"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Non Voter"
msgstr "非投票者"

#: src/routes/datacenter/cluster/+page.svelte
msgid "Staging"
msgstr "暂存"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Socket"
msgid_plural "Socket #"
msgstr[0] "插槽"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Core"
msgid_plural "Core #"
msgstr[0] "核心"

#. placeholder {0}: selectedCores.size
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Selected: {0},"
msgstr "已选择 {0},"

#. placeholder {0}: coreSelectionLimit
#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "Limit: {0}"
msgstr "限制：{0}"

#: src/lib/components/disk/CreatePartition.svelte
msgid "Remaining space: <0/>"
msgstr "剩余空间：<0/>"

#: src/lib/components/custom/Dialog/SingleValue.svelte
msgid "Check to enable"
msgstr "点击启用"

#. placeholder {0}: activeRow?.property
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "Toggle {0}"
msgstr "切换 {0}"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Reboot.svelte
msgid "Setup Complete"
msgstr "设置完成"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Reboot.svelte
msgid "<0/> Restart"
msgstr "<0/> 重启"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Reboot.svelte
msgid "<0/> Restarting..."
msgstr "<0/> 正在重启……"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Reboot.svelte
msgid "System is restarting…"
msgstr "系统正在重启……"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Reboot.svelte
msgid "System is back online"
msgstr "系统已重新上线"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Reboot.svelte
msgid "System did not come back online in time"
msgstr "系统未能在规定时间内重新上线"

#: src/lib/components/custom/Initialization/Reboot.svelte
msgid "We need to restart the system to apply changes"
msgstr "我们需要重启系统来应用更改"

#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "WoL Server"
msgstr "WOL 服务器"

#: src/routes/+error.svelte
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: src/lib/components/custom/Jail/Hardware/RAM.svelte
#: src/lib/components/custom/VM/Hardware/RAM.svelte
msgid "Invalid RAM value"
msgstr "内存值无效"

#. placeholder {0}: enabled ? 'disable' : 'enable'
#. placeholder {1}: displayName
#. placeholder {2}: networkWarning
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid ""
"You are about to {0} {1}, {2}you will have to restart Sylve and or the host "
"system for changes to take effect"
msgstr "你即将 {0} {1}，{2} 你需要重启 Sylve 或主机系统以使更改生效"

#. placeholder {0}: serviceName
#: src/routes/[node]/settings/system/+page.svelte
msgid "Failed to toggle {0}"
msgstr "{0} 切换失败"

#: src/lib/components/skeleton/BottomPanel.svelte
msgid "Jail"
msgstr "Jail"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
msgid "FSTab Entries"
msgstr "fstab 条目"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
msgid "Manage the fstab entries for this jail"
msgstr "管理此 jail 的 fstab 条目"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
msgid "Failed to save changes"
msgstr "变更保存失败"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
msgid "Changes saved"
msgstr "变更已保存"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
#: src/routes/[node]/jail/[node]/options/+page.svelte
msgid "DevFS Ruleset"
msgstr "DevFS 规则集"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
msgid "Manage the devfs ruleset for this jail"
msgstr "管理此 jail 的 devfs 规则集"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
msgid "Manage additional options for this jail"
msgstr "管理此 jail 的附加选项"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
msgid "Meta and Env key-value pairs"
msgstr "元数据和环境键值对"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
msgid "Meta (Key=Value per line)"
msgstr "元数据（每行键=值）"

#: src/lib/components/custom/Jail/Options/TextEdit.svelte
msgid "ENV (Key=Value per line)"
msgstr "环境变量（每行键=值）"

#: src/lib/runes/useQuery.svelte.ts
msgid "Unexpected error occurred"
msgstr "发生了意外错误"

#. placeholder {0}: dataset.name
#. placeholder {1}: properties.name
#: src/lib/components/custom/ZFS/datasets/snapshots/Create.svelte
msgid "Snapshot {0}@{1} already exists"
msgstr "快照 {0}@{1} 已存在"

#: src/lib/components/custom/VM/Extra/CPUSelector.svelte
msgid "CPU Info Unavailable"
msgstr "CPU 信息不可用"

#: src/routes/swagger/+page.svelte
msgid "Swagger"
msgstr "Swagger"
